皇馬無左c朗完全唔掂

又輸一場

解放到賓周馬同巴爾未？

C 朗有入波喎 。。。。係祖記

有世一摩迪邊個解放唔到
who needs ronaldo

皇迷睇得多連登諗住擺佢地阿婆落去等餵都有波入，點估到冇阿朗世一摩迪餵又餵唔到，前面入又入唔到

對面隊唔洗man mark c朗緊係輕鬆

其實係無isco唔掂

球玉既作用就係明知係你啦 mark9住你 都仲入到波

順住輸波

西甲又輸

明明上季開季有阿朗都一樣輸到仆直

未慣

又話皇馬有摩迪CARRY就夠

哦，咁今季既賓周馬解放左未

上半季呀朗冇態 蝗仆直 反映左咩

仆直都唔會入唔到波啦

未，有冇阿朗對球隊都無分別

阿辛斯奧 伊斯高 輪換串演左翼 Optimistic
比人輪就有份

4 零部隊試過未

阿朗無態就輸，下半季有態就贏，證明咩

世一摩迪
硬漢拉莫狗
法國傳奇賓周馬
佩狗最愛巴爾

入咗幾多球？

一個月後睇過